各位巴絲打，有冇試過生食印尼麵？（好似食媽咪麵咁）（好食嗎？）

各位巴絲打，有冇試過生食印尼麵？（好似食媽咪麵咁）
如果試過的話，覺得好味嗎？

食過
好食

有frd 試過 之後瓜左

點解唔食福麵

因為做緊功課關於印尼麵